今晚，十八區和你唱！！！

地點係商場同旺區
目標係晚市生意
務求攬炒經濟

冇狗自然好
有狗就散/屌，
無論點都好，啲店舖一定冇生意做

建議係 1800 開始
狙擊晚市
同埋 721 831 呢啲時候 大家一齊默哀

推

唔係話11月3會有突發事
晏晝先公布？
咁早話話定和你唱嘅？

最低限度都集會遊行啦，唱歌真係無乜用

時代革命

有咩？
我唔知
out of the loop
咁呢個算數啦

屌射個老強就嗌住香港人反抗咁跑走咗唔知去邊撚度

假勇武成日強調不割席不分化不指責掩飾自己

nonono
我的意思是係以唱歌為名令商場做唔到生意

但今日好似話會有突發活動
睇下點先

推，18區和理唱點都安全過開花

唱歌就阻到人唔做生意
犀利

但我認為和你唱呢類低風險又多人會參與的活動應該恆常化

例如每個星期五晚

同埋，我都想個個都打狗
但香港始終和理非多，勇武少，
一定要有活動俾和理非參加
然後再轉化成勇武

有狗就自然冇
如果冇狗，咁勇武手足就
然後狗就會到，商場收皮

自推

冷氣軍師有咩所謂，睇電視抗爭